fg3份工唔知點簡好,有冇巴打入黎俾下意見

講翻少少自己既背景先,恒大fg scm first hon ,依家做緊一間中資物流公司既mt ,但最近in 多2份工,搞到自己唔知點簡好

第一間

中資物流公司mt(但假假地feel 剛剛入去就叫我expand公司既market,姐係sell野仲要冇commission
14k x 15month
$50 meal allowance per day
10AL
1個半鐘食飯，翻9-5:30
翻工時間一程40分鐘
感覺出路麻麻地,因為物流=勿留,而且您係香港人永遠上唔到位

第二間

Fmcg mnc公司,entry 位,做supply chain 既野
人工around 14k x13
15AL
翻9至6，翻工時間15分鐘
可以日日casual wear
出路好似好過第一份,只係一開始人工少啲

第三間(最近in 不過感覺大機會俾offer)

交通銀行既retail officer trainee=branch trainee

人工應該有16k(睇之前既post知)
Around 18AL
Ot 唔洗多講
做跑數狗,大壓力但有爆發力(如果跑到既話)

但做bank姐係直接轉行,因為我讀完supply chain既野唔想做翻依行
另外其實我係想做銀行sales多啲,因為冇咁悶同有爆發力,自問外表唔毒,口才都正正常常

我知我係垃圾揾唔到連登仔一半既人工
但各位巴打可唔可以俾下意見 唔知未來條路點走好

有冇人

我都in左交行 你點知人實請你

佢最後同我講話1,2個星期後會收到offer 唔知佢係講錯定點

做bt去大貓做啦

幾錢offer? 之前開16k hr都話高

我都想 但好似請夠人

咁既然你想轉銀行工，咁交通銀行啱啦

annual leave每年加一日？limit幾多日？

Fmcg mnc公司,entry 位,做supply chain 既野
人工around 14k x13
15AL
翻9至6，翻工時間15分鐘
可以日日casual wear
出路好似好過第一份,只係一開始人工少啲

咩公司

怕自爆唔開名,賣好多衛生用品,香港成日見

一年多1日,冇記錯2x日

咁既然你都講左想做銀行
咪做囉
16K OK啦
仲要咁多AL

我係怕揀錯路 物流業就較為穩定,但銀行爆發力就會高好多 所以唔知點揀好

未出offer都知幾錢人工?

估係around依個數,但翻依份既話人工唔係重點喇,前景先係

見步行步啦 除左勿留唔好做
諗清楚自己想要咩最緊要

多謝絲打嘅勸告

第一間應該係SF
千其唔好制
伏到仆街

我都有去IN…佢都有咁同我講

您係咪男既interviewer

如果冇記錯係叫Felix..

第二份

唔係呀 依間人工高好大,計哂所有福利除翻開都有20k一個月 但自己好唔想做物流依行

我果個唔係佢

咁HR又唔係得一個人…好正常姐

第二間，壓力不大，跑數好能辛苦

因為我朋友之前都係in我果個 係咁岩我又係同1個in 希望大家都快快有offer btw您係幾時in呀

巴打返緊邊間 同人工成正比嗎

點解咁簡既

我係上星期5in

其實我做教師

老豆以前做銀行，經驗之談

銀行反而難跳返出黎 睇你鐘唔鐘意跑數

樓主poly定含管SCM

物流公司完全唔好做,chur死冇前途,低等垃圾工。
又Bt又中資,第時你後悔想轉行都好難,個cv已經柒哂
一定係簡2,又唔洗追數又唔洗點ot,壓力係3份工入面比較細,inhouse supply chain位真係好爽
利申：做緊inhouse scm

第時出去跳槽個cv起碼見得人

好奇一問：依行十年exp碌唔碌到上十皮野一個月？

我係恒管仔

以我所知第二間係做安排運貨果啲野,有啲似forwarder既工作,唔係demand planning果類

想知第一間係邊間

利申：物流新仔

大家有offer互相通知聲

字面睇就第二間

做物流十年想有十皮
坐房就退休個D Department head都唔知有冇
呢行不嬲餓你唔死但唔會發達

In house supply chain 係咪好做好多

收到有offer...

幾k??

around 15k

Around姐係多啲？？

頭3但月14.8…之後15.X